做過飲食既入

沖凍飲嗰時，大家會落冰先再落野飲，定係落完野飲最後先加冰？

正評：落冰先
負評：最後先加冰

自動幫客走冰

啲冰唔塞爆先落嘢飲
一壺茶點夠幾千人飲

最後先加冰咪瀉囉

通常冰鮮